教你如何增加VR AV臨場感

據《nuwton》報導，編輯セブ山介紹一個讓大家觀看VR AV片時有臨場感的方法… 就是去按摩院，一邊做推油按摩一邊看VR AV片。

編輯セブ山親自去按摩院試看VR AV

VR AV片中是這個樣子

但是實際上是這樣子

好 High 好爽的樣子

想要對片中的女優出手

忍不住出手了，但實際上是摸到男按摩師

按摩師會無言的看著你

按摩師非常專業

睇完真係好爽

編輯セブ山拿下VR眼鏡後…

任務完成 !!!

想嘔

教你如何增加VR AV臨場感

男人先正

iMOM